<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>



<item>
<title>Rumours - (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:56F36AF0240BDF2474DA42D12CBD684E41902407</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/lAjLzQDyUXxCH4tOBxkRYDbBpY.jpg</thumbnail>
<genre>Comédia, Terrora</genre>
<fanart></fanart>
<info>Os líderes de sete democracias ricas se perdem na floresta enquanto redigem uma declaração sobre uma crise global, enfrentando perigos enquanto tentam encontrar uma saída.</info>
</item> 

<item>
<title>Homens Maus - (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b754209143a37ad79b44f80280433ae3d2481c3d</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/pk1gAWIAWMsNMvX15eu3KXAwpRu.jpg</thumbnail>
<genre>Crime, Suspense</genre>
<fanart></fanart>
<info>Passando por dificuldades financeiras, dois imigrantes ilegais decidem aceitar o trabalho de cavar um buraco no deserto. Mas quando o seu empregador revela ser um psicopata, manter-se vivo se torna a parte mais difícil do trabalho.</info>
</item> 

<item>
<title>Engolidos - (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:cd39763dca42a061331d3285f303a3ae55539444</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/lwyqG9gOYzFD7ZYOXnsp64yaJmp.jpg</thumbnail>
<genre>Terror, Drama</genre>
<fanart></fanart>
<info>Após uma busca por drogas dar errado, dois amigos de infância tem que sobreviver a uma terrível noite num inferno de lugar afastado, em meio a drogas, insetos e uma intimidade obscena neste pesadelo de horror queer.</info>
</item> 

<item>
<title>Morte em LaRoy, Texas - (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:db5b57889987c67faa5aa4f339d863a9345f69b7</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/ySlZE3n43iXDBtGBWdc6dTBRiiM.jpg</thumbnail>
<genre>Comédia, Crime</genre>
<fanart></fanart>
<info>A infeliz vida de Ray, um homem deprimido, muda completamente quando ele é confundido com um matador e contratado para um "trabalho" que o leva a ser perseguido pelo verdadeiro assassino, seu cliente e as autoridades de todo o Texas.</info>
</item> 

<item>
<title>Zuzubalândia - O Filme - (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8322031ab688e33aeac57d3e247e0e4ea2781922</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/h61Zb6WYzQ6IYAvCFeoBIgxNRa6.jpg</thumbnail>
<genre>Aventura, Animação</genre>
<fanart></fanart>
<info>Zuzubalândia é um reino encantado onde tudo é feito de comida. Ao lado desse lugar mágico vive uma Bruxa que não gosta de se alimentar. Disfarçada de Web Influencer, ela convence as abelhas a pararem de polinizar e seguirem profissões como youtubers, designers de sobrancelha, professoras de ioga e outras. Em pouco tempo a comida do reino começa a acabar e o único jeito de salvá-lo é passar pelo exército de zumbis da Bruxa e polinizar a última flor mágica da Floresta Mamônica. Será que nossa heroína Zuzu vai dar conta do recado?</info>
</item> 


<item>
<title>Avante: Nos Bastidores de Deadpool e Wolverine - Legendado  - (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:27ad11b4f0313967dca3346fe935fec7bbc54e89</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/nOUTzkvpE62wZJ9ANM0oEdAhSZG.jpg</thumbnail>
<genre>Documentário</genre>
<fanart></fanart>
<info>Quando foi anunciado que Deadpool estava oficialmente entrando para o MCU, muitos pensaram só uma coisa: Finalmente! O mercenário tagarela vai ter seu próprio episódio de Avante! E agora, queridos amigos, aqui está ele, rcom um excesso de palavrões e violência, exatamente como o Todo Poderoso queria. Ah, e não fiquem nervosos. Não esquecemos do Wolverine. Sua majestade mal-humorada está totalmente presente.</info>
</item> 

<item>
<title>As Crianças Perdidas - (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e3a0c1263738b6c00e285fbcb947f0df1092b05e</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/9BZRTcevG0923HCucLpVBUa5GMC.jpg</thumbnail>
<genre>Drama</genre>
<fanart></fanart>
<info>Após a queda de um avião, quatro crianças indígenas lutam para sobreviver na Amazônia colombiana usando sabedoria ancestral enquanto uma missão inédita tenta resgatá-las.</info>
</item> 

<item>
<title>Arena Mortal - (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:727ef1b00bfcca99ad5fda49f26b0c6368a90cd7</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/yk8ALQPd3lfYDGJ8U429oYFiBaY.jpg</thumbnail>
<genre>Aventura, Ação</genre>
<fanart></fanart>
<info>Em 2045, criminosos condenados terão a oportunidade de competir no evento esportivo televisionado número 1 do mundo, o Arena Wars. Eles devem sobreviver a 7 quartos e a 7 dos assassinos mais cruéis do país. Se vencerem, recuperarão a liberdade.</info>
</item> 

<item>
<title>Sim, Chef! É Natal! - (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5caeda42e47d7b426d83392ed3b355e131bd5ecb</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/6BYLw1UUR1lGQyMJ5OgD6KVa6mm.jpg</thumbnail>
<genre>Cinema TV, Comédia, Romance</genre>
<fanart></fanart>
<info>A chef Alicia Gellar é convidada para uma competição culinária natalina onde os participantes fazem duplas com chefs famosos como mentores. Embora Alicia e seu mentor Logan tenham tido um começo difícil, logo sentem uma verdadeira conexão.</info>
</item> 

<item>
<title>Além do Tempo - (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:051ef819b0077efac82a2165383f2765ec931bfd</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/5NqXlahXMZcf6lgNZddsijv7KVn.jpg</thumbnail>
<genre>Aventura, Drama</genre>
<fanart></fanart>
<info>A história de amor entre Lívia e Felipe. Almas gêmeas e vidas do século XIX se reencontram 150 anos depois e podem corrigir antigos erros.</info>
</item> 

<item>
<title>Saturday Night: A Noite que Mudou a Comédia - (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:F8EEEA341B4C8DD2FA94743AAC70D1BC6A959B97</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/oCf5O6uxooTvRwKVnLHwGqZUifq.jpg</thumbnail>
<genre>Comédia, Drama</genre>
<fanart></fanart>
<info>A Noite que Mudou a Comédia (2024) WEB-DL 720p/1080p/4K Dual Áudio, Saturday Night é o mais novo longa dirigido por Jason Reitman sobre o programa mais famoso da televisão norte-americana. O elenco contará com nomes como: Bowen Yang, Chloe Fineman, Colin Jost, Ego Nwodim, Sarah Sherman e Kenan Thompson. Saturday Night vai trazer a trama do dia 11 de outubro de 1975, onde 23h30 uma trupe feroz de jovens comediantes e escritores mudou a televisão e a cultura para sempre. O longa vai se basear na história real do que aconteceu nos bastidores nos 90 minutos que antecederam a primeira transmissão do Saturday Night Live. Prometendo muito humor, caos e a magia de uma revolução que quase não aconteceu, o público conta os minutos em tempo real até ouvirmos essas famosas palavras.</info>
</item> 

<item>
<title>Emilia Pérez - (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:A631B22155607ADDEDA27BC37661335BE3672282</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/7seqaCaaXDNUHOx4DqwpoOH8pPa.jpg</thumbnail>
<genre>Drama</genre>
<fanart></fanart>
<info>Emília Perez se passa no México e conta sobre a advogada extraordinária Rita (Zoe Saldana) que está desperdiçando seu talento profissional fazendo parte de uma empresa de baixa qualidade: ao invés de servir a justiça, eles apenas encobrem os crimes cometidos. Um dia, uma proposta indispensável surge pra ela: ajudar o temido chefe do cartel, Juan Del Monte, a se aposentar do seu negócio e desaparecer para sempre.</info>
</item> 

<item>
<title>Grande Sertão - (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:946d552f9050cd50c6f10af39e359f66d4deb663</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/zVtQgPN7KZn4f9oE2nVFVYx4Hqw.jpg</thumbnail>
<genre>Aventura, Drama</genre>
<fanart></fanart>
<info>Numa grande comunidade da periferia brasileira chamada Grande Sertão, a luta entre policiais e bandidos assume ares de guerra e traz à tona questões como lealdade, vida e morte, amor e coragem, Deus e o diabo. Riobaldo entra para o crime por amor a Diadorim, mas nunca tem a coragem de revelar sua paixão. A história, narrada por Riobaldo, é marcada pela presença de um personagem enigmático, Diadorim, que se torna um grande amigo dele e desperta sentimentos complexos. A identidade de Diadorim é um mistério constante para Riobaldo, que lida com escolhas morais e dilemas éticos, enquanto busca entender seu lugar no mundo e sua própria natureza. Nesse percurso transcorre as batalhas e escaramuças da grande guerra do Sertão.</info>
</item> 

<item>
<title>O Retorno do Rei: Queda e Ascensão de Elvis Presley - (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4adf766d428084b83aff3327c79d3b2add9eaea7</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/1caQcjEZwGHNPvGd4bUa4qshfbc.jpg</thumbnail>
<genre>Documentário, Música</genre>
<fanart></fanart>
<info>Ele tinha uma única chance para provar ao mundo que ainda era o rei do rock. Descubra a história por trás do triunfante especial de retorno de Elvis Presley em 1968</info>
</item> 

<item>
<title>O Quiosque (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/XkGYQ4LRG1fzAq</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/cRf2N1stZJcOqfled43GR9wKg2n.jpg</thumbnail>
<genre>Comédia</genre>
<fanart></fanart>
<info>Nebraska City, ano de 1991, dois melhores amigos têm a chance de correr sempre perto da barraca de lanches perto da piscina, que mais tarde vai se tornar o cenário perfeito para transgressão, diversão, descoberta pessoal e romance.</info>
</item>

<item>
<title>Apenas Amigos - (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:cddfdcf67d3e4397a4408fc70bb022e46dd1cb1f</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/5cdAQT17rzZ5c1LaxbocyhkadGY.jpg</thumbnail>
<genre>Romance, Drama, Comédia</genre>
<fanart></fanart>
<info>Joris está tentando aceitar seus relacionamentos familiares rompidos no 10º aniversário da morte de seu pai, quando conhece o de espírito livre, Yad.</info>
</item> 

<item>
<title>O Diabo Vem à Noite - (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:681b20d5a4e3b6f5f8947befc3299e4c9ff44754</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/kVmJrm0J2w2eUzQumtoFaHtcGvO.jpg</thumbnail>
<genre>Terror, Drama</genre>
<fanart></fanart>
<info>Ben é um boxeador fracassado que retorna à casa de seu falecido pai para pegar sua herança, mas descobre que um culto de canibais tem perseguido sua família por gerações.</info>
</item> 

<item>
<title>Fúria Sem Limites - (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:607a504ad2ae3f18ca92321bae615658844929cb</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/ehWX8KcjL138ztz56c3Gfd00aUX.jpg</thumbnail>
<genre>Crime, Drama</genre>
<fanart></fanart>
<info>Fukama é um detetive japonês que possui o hábito de perder o controle toda vez que sente raiva. Ele realiza um tratamento fora do país, mas ao retornar, descobre que a segurança da cidade agora é mantida por um grupo de vigilantes.</info>
</item> 

<item>
<title>Conexões Perigosas - (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5f2308cc861ff7fd56306736bbf54221a0e3813c&</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/cDrH885aF4cWcFvW4bYO5phBitd.jpg</thumbnail>
<genre>Aventura, Mistério</genre>
<fanart></fanart>
<info>Dylan Fontaine é o CEO de uma empresa multinacional que está passando por uma crise conjugal. Sua esposa acredita que uma viagem a bordo de um cruzeiro no rio Nilo é tudo o que eles precisam para salvar o casamento, mas Dylan acaba atraído por Safiya, uma misteriosa mulher que embarca no mesmo cruzeiro.</info>
</item> 

<item>
<title>Deadpool e Wolverine - (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ef8c5693754b15e43958c10adea54057dc692949</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/9IEuiBU0UAMMW4OML2tihGZ3LCK.jpg</thumbnail>
<genre>Aventura, Drama, Ação</genre>
<fanart></fanart>
<info>Um apático Wade Wilson trabalha duro na vida civil. Seus dias como mercenário moralmente flexível, Deadpool, ficaram para trás. Quando seu planeta enfrenta uma ameaça, Wade deve relutantemente vestir-se novamente com um ainda mais relutante... relutante? Mais relutante? Ele deve convencer um Wolverine relutante em... Porra. As sinopses são tão estúpidas.</info>
</item> 

<item>
<title>Protegendo o Paraíso: A História de Niue - (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b21841c99072694084f5133b08b0eab1d26a9aac</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/8QjT0rbicohkCUc5143yiStHssU.jpg</thumbnail>
<genre>Documentário</genre>
<fanart></fanart>
<info>O documentário acompanha líderes e membros da comunidade da nação insular tropical do Pacífico que estão fazendo mudanças ousadas para mover a agulha na proteção marinha. Com uma população de menos de 2.000 pessoas e uma reserva marinha cobrindo 40% de suas águas, Niue demonstrou as maneiras pelas quais o conhecimento tradicional e a ciência contemporânea podem viver em harmonia para o benefício das pessoas e do planeta.</info>
</item> 

<item>
<title>Feitos de Plástico - (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:eed8b654c43a629502f9cfddfcd43218b70b360f</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/c4g82ZjkSJXAUnzxfU7yRW8V3dl.jpg</thumbnail>
<genre>Documentário</genre>
<fanart></fanart>
<info> Estamos nos tornando Pessoas de Plástico? Nosso documentário inovador investiga nosso vício em plástico e a crescente ameaça dos microplásticos à saúde humana. Quase todo pedaço de plástico já feito acaba moído em “microplásticos”. Essas partículas microscópicas flutuam no ar, flutuam na água e ficam no solo. E agora, cientistas renomados estão encontrando-as em nossos corpos: órgãos, sangue, tecido cerebral e até mesmo nas placentas de novas mães. Qual é o impacto desses invasores invisíveis em nossa saúde? Ziya Tong, autora e jornalista científica, torna isso pessoal ao visitar cientistas renomados e passar por experimentos em sua casa, em sua comida e em seu corpo.</info>
</item> 

<item>
<title>Charlie em Ação - 2024</title>
</link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4af27c26ea7b699383228303388249828ddb2be6</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/5ZVU2LwkJ46weQwke71jGcky6Rt.jpg</thumbnail>
<genre>Ação, Crime, Drama</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/5ZVU2LwkJ46weQwke71jGcky6Rt.jpg</fanart>
<info>Charlie Swift é um consertador com um problema: o bandido que ele matou está sem a cabeça e Charlie só será pago se o corpo puder ser identificado.</info>
</item>

<item>
<title>Operação Natal - CAM - (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7B53D6161DAF15C1D44D2EAA4C026B1B7611E24C</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/xCW6bZkLVyiJmvobTYyqUMkgL5K.jpg</thumbnail>
<genre>Comédia, Aventura</genre>
<fanart>https://archive.org/download/fanart_202411/Fanart.jpg</fanart>
<info>Depois que o Papai Noel – codinome: Das Neves – é sequestrado, o Chefe de Segurança do Polo Norte deve se unir ao mais infame caçador de recompensas do mundo em uma missão global e cheia de ação para salvar o Natal.</info>
</item>

<item>
<title>The House on Laura Anne Dr. Legendado - 2024</title>
<link>magnet:?xt=urn:btih:ABE1DE7C2E5F9C550B9A32AB9F104E25A8983735</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/3406OH7K3biq0fjwkAnAkEHb9id.jpg</thumbnail>
<genre>Terror</genre>
<fanart>https://archive.org/download/fenix_20241109/fenix.jpg</fanart>
<info>Um jovem casal se muda para a Flórida em busca de um novo começo, mas percebe que algo sinistro está à espreita em sua nova casa.</info>
</item>

<item>
<title>Clássico - Náufrago (2000)</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/7BWjyD0JqwsA7aZ</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/uh3NzmUfLrSZ459a53pwYYi0RGw.jpg</thumbnail>
<genre>Aventura, Drama</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/uh3NzmUfLrSZ459a53pwYYi0RGw.jpg</fanart>
<info>Chuck Noland (Tom Hanks) um inspetor da Federal Express (FedEx), multinacional encarregada de enviar cargas e correspondências, que tem por função checar vários escritórios da empresa pelo planeta. Porém, em uma de suas costumeiras viagens ocorre um acidente, que o deixa preso em uma ilha completamente deserta por 4 anos. Com sua noiva (Helen Hunt) e seus amigos imaginando que ele morrera no acidente, Chuck precisa lutar para sobreviver, tanto fisicamente quanto emocionalmente, a fim de que um dia consiga retornar civilização.</info>
</item> 

<item>
<title>Aprendendo a Ser Pai - 2021/24</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/BBpXZljQqlUVBw</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/xIpxyofh0lSCL0OobKrG6g3frUr.jpg</thumbnail>
<genre>Drama</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/xIpxyofh0lSCL0OobKrG6g3frUr.jpg</fanart>
<info>Niki é uma garota de 12 anos que decide visitar o seu pai que acabou de sair da prisão. Depois de sete anos sem se verem, pai e filha descobrirão que possuem uma conexão muito mais forte do que imaginavam.</info>
</item>

<item>
<title>Os Assassinatos de Buckingham - (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e188e4fc6420c66380152800b3de3d1e04830a5e</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/11tcho0QL35VKS9ARLZLfqN7Poi.jpg</thumbnail>
<genre>Mistério, Drama</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/11tcho0QL35VKS9ARLZLfqN7Poi.jpg</fanart>
<info>Uma policial em luto que perde seu filho para um assassinato e se muda para outra cidade onde é encarregada de investigar o desaparecimento de uma criança desaparecida. Explorando temas de trauma, luto, a experiência do imigrante e nossa necessidade de encerramento.</info>
</item>

<item>
<title>O Atleta de 69 anos - (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a56c323cbc2fb37a82b2900f5b6ec655f84472de</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/9e6mOZ6zsq6nVxo4kJhTkvvfMP6.jpg</thumbnail>
<genre>Comédia, Drama</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/9e6mOZ6zsq6nVxo4kJhTkvvfMP6.jpg</fanart>
<info>Um ex-técnico de natação aventureiro e desbocado tenta completar uma prova de triatlo aos 69 anos para bater um recorde.</info>
</item>
  
<item>
<title>Romance no Ar - Uma Garota Apaixonada - (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ec3bf904b975004771fd5cbb3d8968627f67c509</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/A0vnz6yL39gzdLEEJfKwMm5UrNM.jpg</thumbnail>
<genre>Comédia, Drama</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/A0vnz6yL39gzdLEEJfKwMm5UrNM.jpg</fanart>
<info>Além de ser um dia para celebrar o amor, o Dia dos Namorados é a data perfeita para as traquinagens do cupido. “Romance no Ar: Uma Garota Apaixonada” conta a história de quatro mulheres cujas vidas amorosas se entrelaçam em um casamento inesquecível no Dia dos Namorados.</info>
</item>

<item>
<title>A Menina e o Dragão - (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:87f58b0e9694e1f92a5867e4b0455898d0251a57</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/m6Hc2Ta5PiMaqMLeudG9dOIAAOp.jpg</thumbnail>
<genre>Ação, Aventura, Animação, Família, Fantasia</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/m6Hc2Ta5PiMaqMLeudG9dOIAAOp.jpg</fanart>
<info>Na China antiga, os dragões já foram amigos dos homens, mas a ganância e o desejo de poder dos homens acabaram com a sua aliança, e estas criaturas sábias e mágicas foram caçadas pelo Império. Anos mais tarde, numa fortaleza remota, uma jovem escrava chamada Ping inicia uma amizade improvável com Long Danzi, o último dos dragões imperiais. Aprendendo o poder do Qi, Ping ajuda o dragão a escapar do cativeiro e juntos eles viajam pelo Império para salvar sua linhagem, perseguidos pelos homens do Imperador e por poderes ainda mais sombrios.</info>
</item>

<item>
<title>Princesa Adormecida - (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5524d21c1f233c327f55ffeb23ae3e5794ec117c</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/2snH1Itt1Zs20KFLyIFqPOkyJaV.jpg</thumbnail>
<genre>Comédia, Romance</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/2snH1Itt1Zs20KFLyIFqPOkyJaV.jpg</fanart>
<info>Rosa é uma típica adolescente que sonha com liberdade e independência enquanto seus três tios, que a criaram como uma filha, a superprotegem a todo custo e não a deixam fazer nada. Aos 15 anos, ela descobre que o mundo que achava real nada mais era que um sonho. Rosa é mais que uma simples jovem que vai à escola e se diverte com sua melhor amiga e troca mensagens com o seu crush. Um mistério do passado volta à tona e uma vilã vingativa coloca sua vida em perigo.</info>
</item>

<item>
<title>Meu Eu do Futuro - (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6F5ACE5047274D1C1C3B299FB9AA536C3983CD77&#038;dn=My.Old.Ass.2024.720p.CAMRip.Dublado.mkv&#038;tr=udp%3a%2f%2ftracker.openbittorrent.com%3a80%2fannounce&#038;tr=udp%3a%2f%2ftracker.opentrackr.org%3a1337%2fannounce</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/auYvFnxhWzFxuhVQVSrDw8qkDAS.jpg</thumbnail>
<genre>Comédia, Drama</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/auYvFnxhWzFxuhVQVSrDw8qkDAS.jpg</fanart>
<info>Nesta nova história de amadurecimento, uma viagem à base de cogumelo no aniversário de 18 anos deixa a livre Elliott (Maisy Stella) cara a cara com seu eu brincalhão de 39 anos (Aubrey Plaza). Quando o eu do futuro de Elliott começa a aconselhar seu eu mais jovem sobre o que fazer, Elliott percebe que precisa repensar tudo sobre família, amor e o que está se tornando um verão transformador.</info>
</item>

<item>
<title>Pacto de Redenção - (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7325ff81183e61e3783f9a23cad11b272ac90b89&dn=HIDRATORRENTS.ORG..MKV.Pacto.De.Redencao.2024.1080p.BluRay.DUAL.5.1&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.opentrackr.org%3A1337%2Fannounce</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/9QL1RtmUDNnvdl5CKyZbV3N9HfZ.jpg</thumbnail>
<genre>Crime, Thriller, Ação</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/9QL1RtmUDNnvdl5CKyZbV3N9HfZ.jpg</fanart>
<info>Quando um assassino contratado tem uma forma de demência que evolui rapidamente, ele tem a oportunidade de se redimir salvando a vida do filho adulto com quem estava afastado. Para conseguir fazer isso, ele deve correr contra a polícia que se aproxima dele, bem como contra o relógio de sua própria mente em rápida deterioração.</info>
</item>



</items>
